快答我

英國時間，仲有個半鐘我ex個生日就過左，應唔應該wtsapp佢生日快樂

反對票: 1
支持票 :0

問佢幾時死

唔應該

忍多一個鐘就過佢生日。。。